【持續更新】2017年7月新番銷量整理

聽日周榜 但浮動不大
■2017年夏期放送開始TVアニメ1巻ランキング
18,235戦姫絶唱シンフォギアAXZ
13,649活撃刀剣亂舞
*5,422プリンセス・プリンシパル（Princess Principal ）
*4,750最遊記RELOAD BLAST
*4,424 NEW GAME!!
*2,654 RWBY Volume 1-3: The Beginning
* 2,002はじめてのギャル（辣妹與我的第一次）
*1,637ひとりじめマイヒーロー (獨佔我的英雄)
*1,534異世界食堂
*1,324異世界はスマートフォンとともに。( 新世界聖經 ）
*1,304バチカン奇跡調査官
*1,180ゲーマーズ！（Gamers ）
**,811地獄少女宵伽
**,394捏造トラップ-NTR-
**,289ナナマルサンバツ （猜謎王 ）
**,191潔癖男子！青山くん

外加一個4月番 月色真美 5960

少過異世界電話個D

Gamers

btw月色真美

prpr係咪少過甲鐵城

甲鐵城卷均6100

竟然大炒電學
橙

新世界聖經

來自深圳？

低過手機真係要

食堂 高過爛鬼電話

月尾先賣

今個禮拜有實教 18if 3p 戀愛與謊言 開賣

冇騎士魔法?

剩餘七月番發售日期：
天使的3P! 10.03
終物語 10.03
18if 10.04
戀愛禁止世界10.04
歡迎來到實力至上主義的教室10.04
咕嚕咕嚕魔法陣10.05
動作女英雄啦啦水果 10.11
狂賭之淵10.13
來自深淵10.25
將國之天鷹星10.25
騎士與魔法10.27
海天使的燈火10.27
DIVE!! 11.22
網球並不可笑嗎第9期11.24
雛邏輯11.24
舞動青春11.29
Fate/Apocrypha 12.27

aho girl , 徒然係書籍榜 所以要過5千幾先出數據 好似係

私心講下來自深圳

最後一集播完爆升 企咗amazon實時前十好幾日
走勢有啲似上季 月色真美 不過早賣好多
所以可以期待下

Gamers陰鳩公

PRPR有份貢獻, 第二季有望

低過手機個堆唔該全部自殺死

5,422プリンセス・プリンシパル

想知天使3p幾多

呢個禮拜開賣嘅會係下個禮拜二揭曉

就睇吓潔癖男定異世界電話神作d

我唔睇好

將國之天鷹星我覺得幾好睇
不過應該唔賣得

*5,422プリンセス・プリンシパル（Princess Principal ）

*1202 ようこそ ( 實教）
**354 天使の + *1559 天使の = 1913 天使の
**414 恋と嘘

賣到5000幾應該可以出2期
快啲宣佈製作2期啦

橙

天使の3P 辣妹都有2000........

最緊要賣得好 要睇第二季

幾好睇
睇剩一集了

天使有1900收貨啦 有無第二期隨緣啦
辣妹有二千 有無搞錯 呢啲作畫同劇情 比盡900

原作搞掂6層就應該夠數出2期

耶穌都有1300

1,484 ようこそ実力至上主義の教室

櫻小路無望2期

狂賭橙 1000 都唔過

買異世界電話果D咩心態

睇漫畫都覺得依套麻麻 唔知點解好似吹到神作咁

痴左線

ok la 但未至於去到咁慘

唔見有手機異世界？

*1,324 異世界はスマートフォンとともに。

得畫風可取 劇情同埋D遊戲垃圾到極點

淨係睇第一集都知on9

有神父認證就知根本唔洗睇

品味嘅嘢

新世界聖經係咪小咗個零

動畫改到咁 根本無期望過出第二季

多左個0

又笑

人馬少女呢

當我冇講過

你地最期待嘅深圳出現了
來自深淵 5317
咕嚕咕嚕魔法陣 608
騎士與魔法 3008

成績都幾好

騎士保到本

有冇機會睇到打柒黎明

一隻BD百幾GB 夠裝12集有突
係要on99分6隻裝加一堆所謂特典
睇又麻煩 放又礙位 想支持下睇見咁都不了
慢慢賺嗰幾千個死忠嘅錢啦

另外 figure出得慢 相關game唔係AVG就係短炒課金
日本仔d生意手法真係吹脹

做生意就緊係想賺錢，佢又賺到，你吹咩

應該有

終物語第6 賣到幾多？

再次證明
動畫好評都唔及bd周邊吸引重要 橙

16574

又可以再出

根本係佢想出就出
銷量一定夠

成個產業唔係為咗拓展客人
而係為求賺盡死忠
最緊要夠毒夠邪教

gamer咁好睇衰過手機

好似多100隻,家下新資料

深夜動畫已經定左形 除非有第2套小圓 如果唔係都係靠劇場版先會多人睇

不過物語都越賣越少

yes

○2017年TVアニメ 上位作品ランキング
(春) 39,108 GRANBLUE FANTASY The Animation (6巻/7巻)
(春) 21,789 アイドルマスター シンデレラガールズ劇場
(夏) 18,515 戦姫絶唱シンフォギアAXZ (2巻/6巻)
(夏) 13,464 活撃 刀剣乱舞 (3巻/5巻)
(冬) *9,859 この素晴らしい世界に祝福を!2
(春) *9,215 フレームアームズ・ガール
(春) *8,182 冴えない彼女の育てかた♭ (4巻/6巻)
(春) *7,575 エロマンガ先生 (5巻/6巻)
(春) *7,410 進撃の巨人 Season2
(冬) *6,901 幼女戦記
(春) *6,654 スタミュ -高校星歌劇- 第2期 (4巻/6巻)

gbf買特典送bd

幼女

狂睹我覺得唔錯

但賣得衰過耶穌

戰姬點解破到2萬

出年演唱會飛?,好似

不嬲都係live飛

點唔錯法

好想睇gamers第二季

希望會出2期

princess principal 第一卷 加下加下去到7400

咁多

戰鬥女子學園 1158
雛邏輯 915
網球並不可笑嘛 770
DIVE!! 無數據

終物語第7聽日出
會唔會跌到落13000

fag 真係好癲

17317

唉 舞動青春bd 得個830
計埋dvd 頂盡 1300 咁上下
半年番黎講都幾蝕

btw 10 月個堆已經開始賣緊
魔嫁首周有6168 比我想像中差啲

6千幾都勁啦

小眾題材，係咁架啦

呢套咩黎，咁高？

frame arms girl fag
我無記錯好似係買figure 送bd

制作公司有誠意，故事大路又易食，細節位處理得好，咁嘅成績值得嘅